愛國明星章子怡又係美國生仔

有中國人唔做
說好的愛國呢

其實e+老豆老母唔係美籍 係美地生仔都重有護照？

出生個仔有